[DIY]澳洲移民 190visa

其實移民澳洲吾難，有幾多人有興趣?

小弟做緊 engineer skill assessment, 一出results 就報EOI, 希望3個月拎到PR,有無巴打系同路人?

pish

IELTS洗唔洗考到全7?

點拎State Sponsorship ？
邊個州？

Engineers 4個6就夠 但係4個7可以加10分比EOI

VIC 我諗住拎190, 189先要拎sponsorship。

如果你要拎sponsorship, 你要中到佢既list既occupation.

以VIC為例，要工作經驗個list:

唔需要工作經驗個list:(for畢業生)

吾你老母

移埋老母就難啲

Pish

可以點樣樣傾～

你唔夠分申請189？
190要留係個state 2年

樓主
我近排做緊個project 係關於移民
唔知你介唔介意留低個tg
想問下你多啲關於移民既野
或者你搵我都可以
我tg: Csyin
唔該哂你

巴打做咩engine先

sor 打錯，我柒頭。我系189呀。岩岩60分

想報industrial engineer.

你吾通想skype?

你果60分點計出黎，如果你得4個6

做IT移民難唔難?

小弟4個7

不過如果4個6可以年齡30分,degree 15分, PY 5分/NATTI 5分/working experience 5分/ 囡囡5分

IT 堅難 70分基本

i feel so sorry bro

係wor..我見IT佢close左

要等下個財政年度 7月

唔緊要,儲下錢同經驗先
果度難唔難搵IT工?

189一年前批左，但未決定幾時去

打鐵趁熱啦